還記得透流的大香腸？

很大很美味

Who

比利仔